如果錯過同一個人好多次，仲會唔會有機會？

每次一見返就瀨嘢，但佢點諗就真係唔知

搵佢

宜家有keep聯絡啊，佢愛理不理咁好似，但又會關心下我⋯

試下佢俾位佢入 睇下佢入唔入

要一齊一早一齊左

會

啱嘅人兜好耐都會一齊到 不過樓主要好好把握機會 話唔埋 個天比埋呢次機會就唔比

一齊過

我就係唔知點解覺得今次就係最後

一時時啦

咁你仲唔把握機會？等緊啲咩啊

之前點解分開？

Long story
佢係我初戀係小學嗰陣一齊
大概一齊四年左右pure到手都冇拖過嗰隻
之後係自己屋企問題分左手
三年半前撞返又一齊過
佢嗰陣啱啱分手個人好亂
對我忽冷忽熱咁頂唔到落去又分左
到宜家又撞返

第一係唔知佢點諗
好似都仲好緊張我咁
但又好卻步

第二宜家到我係啱啱分手
驚等落去會冇左
把握到又驚自己未放低晒之前嗰個
案件重演
(可能佢卻步都係呢個原因)